[有圖]肥西世界第一

屌肥西的好處:

1.肥西比較少人屌，就算中出都唔驚有性病

2.肥西食野食咁多，個波都有返咁上下大，就算唔屌佢個窿，玩夾腸都得

3.肥西比較易養，基本上咩狗屎垃圾都會食，唔會好似其他港女咁呢樣唔食嗰樣唔食，另外d肥西食完野後，通常特別想扑野

4.肥西d閪水超撚多，係咁2掂兩下啲閪水已經由底褲邊流落腳指尾，方便啲性慾強嘅連登仔話屌就屌

利申:真hr非假膠非gay非打手

有冇手足g持

多謝支持

支持

respect

肥西支持

肥西屎忽 好多粒粒

唔健康肥西先會多粒粒

又係佢 老是常出現

肥西好正

你唔撚係鍾意咗你姐夫咩😂

著名假膠

我鍾意肥西

真人真事

登記選民未呀?

respect 最喜歡肉感女

respect bro